{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010986",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "횡성 그린별펜션(애견동반) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 予約の際、人数追加がある場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合があり、払い戻しはできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。 未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室および退室時間を守らなければなりません。 客室や周辺施設を使用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 娯楽や飲み過ぎ、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがあるので控えるべきです。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 個別バーベキューは2人基準で20,000ウォンであり、追加人数当たり5,000ウォンです。 愛犬同伴の場合、1匹当たり20,000ウォンで、最大2匹まで可能で、入室可能な客室は全客室です。 愛犬備品は備えておりませんので、個人でご用意する必要があります。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約の際にペンションにご連絡ください。基準人数を超える場合は追加費用が発生することがあります。また、最大人数を超える場合は入室できない場合があり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の使用に際して気をつけるべきことはありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を守る必要があります。また、客室や周辺施設の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。また、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "娯楽や飲み過ぎ、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがあるので控えるべきです。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあります。この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションごとに料金表が間違って反映された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "個別バーベキューは2人基準で20,000ウォンであり、追加人数当たり5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "愛犬同伴の場合、1匹当たり20,000ウォンで、最大2匹まで可能で、入室可能な客室は全客室です。"
        },
        {
            "question": "愛犬の備品は用意されていますか？",
            "answer": "愛犬備品は備えておりませんので、個人でご用意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 491,
        "QA": 681
    }
}